新手砌機 但係黑mon

除咗顯卡全部都新，佢個ram燈著咗但都係新買

成部換過佢

條Ram重新插多次

一條ram?
插其他slot試下

Ram又會買單條，應該買兩條
1 x 16GB <<<< 2 x 8GB
開雙通道

買咗兩條頭先試ram 淨係裝一條試

冇錢了

mon插底板定display card

顯你老母

ram 插錯槽

唔會犯呢啲錯嘅

我每個槽都試過了

大陸人抵死

顯示卡 Video Graphics Array 直譯較做 錄製圖形陣列
簡稱 VGA
或者稱DISPLAY CARD 直譯 顯示卡

MB:B460M-plus
cpu:10400
VGA:1660ti
Ram:crucial 8g
牛：Corsair rm750

mon有冇插電？

呢個spec簡單到............
真係打多2隻字都辛苦你

咁ram 燈著你就自己抽插下同睇說明書插建議ram 糟la。 個 spec 詳盡成咁，我都只能叫你用呢個方法盡下人事。

睇真啲原來係共石信仰機

講清楚詳細啲俾人串你用共石
都好過咩都唔講，想幫你仲要睇下識唔識埋心靈感應出得聲

蚊走張卡 用內顯出一次先

呢D POST10次有9次最後都係插錯位

睇圖應該插岩晒啦 除非樓主大力出神奇插錯pcie 8pin落cpu 8 pin到

cpu fan插右wo 樓主插左邊個？ 唔夠清

壞ram